死八婆余老師 妳知不知道我們忍刀五人眾有多硬?

當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們忍刀五人眾過不去
那我就讓妳清明節也過不去
正式開戰帖在此
余老師看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

old news

樓上

有種就不要跟連登仔說
媽的貢丸

caca = 余老師 ?